聖誕節係咪一定會同伴侶過？

如題

有年同個女性朋友過
佢話一早同我講咗想睇隊band 咪同佢出去睇
點知撞到女朋友嘅 common friend
爭d 水洗都唔清
應該冇篤我灰
好在最後冇事

咁大獲

同性伴侶過

同屋企人過

我鍾意同另一半一齊去同朋友過，鍾意熱鬧d，不過今年要玩自閉到到都唔去得